入嚟放低你對光復香港時代革命嘅定義

我先
光復香港: 係因為香港嘅制度同埋整個政治嘅體制 已經腐壞得好緊要 ，所以我哋要去重新靠自己攞返香港以前嘅光輝

時代革命: 喺回歸中國之後嘅廿幾年， 所有香港人都抱住一啲冇所謂啦嘅心態， 但係開始越嚟越多香港人覺醒知道自己嘅權利要靠自己去爭取 呢班覺醒咗嘅人無分年齡， 唔單止係屬於一個年齡層嘅人， 所以係整個時代。而且大家都立定決心一定要從最根本去重新改革

希望老人家可以生活得開心啲 生活得舒服啲
中年人唔需要再面對太大嘅壓力 有足夠嘅時間去照顧自己嘅身體同埋享受生活， 同埋有一個歡樂嘅家庭時光
後生仔 可以過一個更加開心難忘嘅學生時光， 少啲讀書壓力 多啲時間可以去拍下拖 雖然我係A09, 畢咗業嘅可以有一個更好嘅機遇, 唔再畀老細壓迫 同事可以更加開心地相處, 唔使再有啲辦公室政治

未出過社會生存, 寫嘅字都幼稚啲， 我都想睇下大家嘅定義
sorry for 1999 希望有人會應我啦

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

你都要講下

長遠：香港獨立

要令香港重新邁向民主自由

呢8隻字唔再係口號 慢慢變成呢場運動既精神

愛香港、想香港好、想鼓勵手足

冇錯 已經係我哋嘅精神

光復香港講緊 回復三權分立 將中共強加落黎，侵害香港民主自由既制度一一推翻 ，同光復上水元朗屯門一樣，不過層面升華至全香港

時代革命係指不分你我年齡種族性別，生活係呢一個時代既香港人一齊參與既抗爭

不分你我大家都係手足 無論勇武定係和你非都好， 就算意見不合 都會接納大家

和理非， 打字慢語音輸入 對唔住

期待新回覆 唔知係咪因為P牌仔所以冇人睇

幫你推

多謝你

共產驅逐
香港光復

理想：
令多數人覺醒
將區議會同立法會翻盤
令保皇黨變成少數
然後透過議會停自由行同150
將議題帶返去本土問題
另外再重整警隊同icac
翻查所有濫權同貪污嘅人尤其係大白象工程果堆
再次確立三權分立

但係依廿幾年嚟香港各方面，由下至上，由經濟到教育，都滲咗好多共產黨嘅人
需要外國約束先制衡到

一定得

押韻

九龍人等陣太子見， 生要見人死要見屍

使老有所終 壯有所用 幼有所長

我想講嘅嘢畀你一句講曬